wendy話我係一個bad boy= =

因為我成日溝女
點算

死肥仔食屎啦

我瘦

wendy在我床上很bad...

咪搶

喪：你好好打？

距迷nancy

Wendy

阿仙奴